[I]糞營運#白貓project#38 ON9

屌執未呀

會盡快執笠

留名

見證一刻

岩岩發現你有個失散多年既兄弟

點睇

L黑劍

分身 bam

好彩唔係姓吳

茶熊係唔係有新檯櫈
岩岩打完多左兩張

..

咁快1001 白貓復活

有人del驚同樣有人裝驚

唔好再講
忍唔住笑

笑撚左

建議係template加 "珍惜生命 遠離白貓" banner

茶熊第一次出個陣有人打多左成堆枱凳最後俾人bam左 自己睇路

唔會陰我呱

冇事嘅冇事嘅

岩岩入驚收到把素材劍
感動到哭出黎

我愛白貓
馬埸, $# 唔好ban我

邊個抄我名

惠康有得賣

上年係咪有人買錯

釘宮bbg
但我兩隻都抽唔到

吳黑劍
全日笑得最開心係睇到呢到
邊條仆街諗先

上個PO40頁

聽日落街搵

真心好好笑
見黑劍咁耐都諗唔到呢個名

仲未食完

仲有兩盒
唔係好食得落

load左陣先get到

peak定premio好食d

藍色，冇留意叫咩

明治

我樓下果間d peak仲係同緊sanrio合作

黑劍 vs L黑劍 千年的黄昏

你打少左個姓WO
吳黑劍先生

好明顯我就係黑雪姬啦

原來新限劍2招識自動殺怪
黑翼劍可以收皮

嗰個叫追尾

黑翼識郁 唔同類型架wo

你春雪咋

黑翼走住嚟屌喎
不過黑翼一早比魔王收左皮啦

差隻打系既自走炮

鈴村斧收唔收貨?

umaru umaru

唔穿牆

いつだって 食う 寝る 游ぶの 三连コンボ

小光出咗嚟之後好垃圾

我笑左好撚耐

11月之後無人做漢化

嘩 不得了了
即刻落街睇下先

紅藍都係peak
個人鍾意permio多啲

有黑絲

呢家真係唔知佢寫緊咩
繼續日常咪幾好

多謝今日老子屌日 提供笑話一則

收左鋪啦下話

吳黑劍 唔得掂

一陣馬德里打吡

買邊隊好
呢排手緊冇錢課白貓

百佳有沒

後先先係零食物語買左十九蚊

聽日去惠康掃貨

點解隻三國無雙咁快第10 po?
呢度有冇巴打玩過?好好玩?

係唔係近呢幾日先有？
之前找過但找唔到
利申啱啱過左大阪咁耐先見到3盒
開左盒出Vincent

留名睇明治

按到你抽筋
我打到3-5卡左係度

1個月都黎

應該係品牌效應

我睇過gameplay麻麻地好玩

好似當年linkz咁 ?

零食物語通常有
剛剛左幾間惠康，全部都係明治

明治咪啱囉 有巴打買

岩呀 幾時有話係固力果

不嬲買開明治

咁都要bin c
啲大神真係好mean

點解［I/A］變咗［I］

不嬲都係I限定架啦

乜有人用an機

當年笑左好幾日
白貓十大軼事之一

遲下會唔會成個fd liat變日本做黑劍

A黑劍 B黑劍 C黑劍 etc.

不嬲都I/A
又9up
ios
apple
呀

改名先

1黑劍 2黑劍 3黑劍 4黑劍 etc.

Sor

A呢D垃圾機拎去堆田啦

唔好
拎嚟俾我好d

留多部比我

S835 跑得順白猫未

出緊煙

課金畀bomba (8蚊)？
定
課金畀馬場(11甩饅頭)？

好難揀呀屌你

課金畀明治

8蚊垃圾費定搏一個機會中限
自己諗

垃圾畫面

我冇記錯chok好似玩緊白貓
...畫面？

狗牙多過白貓

白貓SD風格冇得比

佢無雙 整到畫面咁柒
我之前玩呢隻畫面仲撚靚
HIT - Heroes of Incredible Tales by NEXON Company

同廠 點解隻無雙遲出d 畫面仲廢左

屌 手痕一拉 有load零四星

I love wcat

同你一樣

又變石

冇人想同你一樣 走呀

我拉25姐

屌佢單抽都load pizza..

搞咩咁早呀

早晨

返工

吓 你要返七日呀
我今日放假呀

禾刀系

布歐係我唔忍 揼佢

人地返緊工 咪阻住人啦

呢度都揾唔倒毒C
我決定去報驚

煮直

含淚推茶熊

唉 屌佢老母
出去飲餐茶都三百二

唉

俾埋條女個份 現充

孝感動天

牛肉乾嚟
拎嚟食條氣都順啲
屌 香港渣車真係反智行為

香港地有錢人先渣車

有錢買超跑果d,真係為左曬命
香港無地方俾佢地享受到個速度

上青龍頭鹿頸啫 唔會冇既
遲啲港珠澳開可以過埋珠海賽車場

其實買得起超跑既都唔會咁年青力壯週山跑
父幹撚就食屎啦

職人搥仔同活動d 1星武器係咪賣得？

搥拎去幫其他武器開技
1星武就賣啦

唔好再派鎚啦好嘛
不如改做儲4把金鎚可以換劍仔啦

馬場會咁做仲係唔係馬場

金鎚(豪華獎勵)

鎚仔可以幫鎚仔開技

錢用嚟洗武被 色石武石用嚟升石板
係差魂未有新用途 我諗會再有新系統
低機率幫主動技加buff嘅效果
然後新角就愈出愈少buff

午安 白貓

真毀滅世界既限就係白值高又齊buff

然而倍率低

魂用嚟換錢

發夢單抽中劍 最後信錯個夢得貓

部ipad不受控

又射咗250

繼續抽就會有

射極都有石

正 附近間惠康有入到peak

發夢夢見all in唔中限, 起身先發現原來唔係發夢

一發入魂

正如一個魔術師，玩到完曬喇！差唔多畀人除曬衫喇！都能夠啊……喺頂帽度啊……抽隻……白兔出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？

diu ar

南哥

南哥唔好唔妥我

Diu 公平咩

點睇都性王正過公廁夏

兩隻都公廁

有邊隻唔係?

你SS我得A+ wo
聖王BB好正囉

同你條女比都唔係咁差啫

第二張啦hi 遲d再去惠康入貨

我掃哂成個貨架

又關你事

性王咁撚正都唔要
係咪GAY架

入錯座

top1又點 咪又係睇住我隻an妹打

男人老狗行得又慢 食塵啦

法國自己係非洲人仲走去課

課

唔怪得馬場係日本top50富豪

仲送錢俾馬場
On9

So many胡力威

推島好辛苦

停左係8島
冇地下室唔夠位

仆街,推左3日目茶熊都頂唔順

有冇代打服務

我1日目都未搞掂

唔拖到deadline都唔捨得推

搵人借個龜apk黎

仲推島
Del左唔使煩

唔推島點抽千日限

食屎啦

任課架喎

今日朝落樓下已經得返三盒
我要白龍，釘宮，偵探

影到頭已側

咁搶手既咩

邊間

竟然咁耐都冇人UP大隻妹毒沼片

岩岩開左盒中左花園槍

就係等你放

抽唔中

虹橋井財街惠康，邊個掃到個架空晒，唔好怕醜出黎認左佢
行多左4間都無貨，一陣再探下

好冷清

食緊女呀嘛

1000日都係得堆咁hea活動

睇金像獎算

D人係咁話刀劍有第三季

一向白貓post都冇人架啦

聽講話會繼續電影版

劇場版最尾話有
你同我又係時候出動

有就實有 不過斷估無咁快出

你預下年冬番啦

喜多村

A1執柒左佢啦

媽....媽媽

連續兩季都俾a1做真係敗點

Fate/Apocrypha動畫化落咗A-1手
諗起就驚

高達咁隻野出光翼

同囡囡睇咗刀劍劇場板 你問我答

fripside

佢d歌首首都好屈機

差唔多抽左2000石 仲係冇新限

等新限啦

抽多2000

有限既同我出去

不如你出去算啦

超必殺技出左未 任抽架wor

幾時有新野抽？ 好悶

今次抽中限拳完全冇存在感
撚一隻怪 人地魔王雪村已經成個圖打晒
2人協真實經歷

今次抽中限劍完全冇存在感
撚一個點既怪 人地魔王已經過埋圖
2人協真實經歷

請認真啲玩
我同你情況係調轉

白貓卡中左火車雙, 左上角係A
其他係咪有S SS?
仲有盒未開
樓下惠康仲有10盒度, $13.9@
掃唔掃晒佢好

前幾頁好似有人貼左張peak 同 almond係SS

有都係我開

這期唔知有無n n七到化

第一次買

白貓值唔值得課我唔評論
但從件事睇得出其實好多香港人個思想都係好撚on9 香港人係好少撐自己人
永遠覺得隔黎飯香 馬場屙舊屎都係香啲
可能馬場整個垃圾限都有好多人支持 你唔鍾意咪唔好玩囉 有啲人既說話就講到好似佢地整d冇用嘅野係一定唔可以收費咁 係奉旨娱樂無課就好on9 其實就係香港人自己抹殺咗$#既創意創作 成日話乜野乜野同外國冇得比 但你香港人都唔嘗試課金點撚樣有突破呀 當然呢次垃圾流星拳都係個大問題啦 但點解香港人就唔可以嘗試撑下馬場 我覺得小妹 講得幾啱 你而家落街買粒鑽石都唔撚止幾百蚊啦 所以我唔明點解講到好貴咁 香港人永遠認為白貓一定要係免費益大家先啱 其實課金都算係包含左一份對創作人既尊敬啦 咁你話限定越黎越低質 但佢地起碼之前啲限係真幾J得咪當支持下佢地囉 起碼佢都令你地笑過有同感過 可能你話佢乜都諗賺錢 但其實佢收得一千幾百賺得你幾多 講真我覺得佢係香港真係有2000個人課金都偷笑 咁佢整啲限角比起之前求求其其乜7 buff塞哂落去講都唔係賺好多 人地轉咗模式又俾你地屌 但其實多咗人中限都好啲啦 佢賺啲錢仲要放其他資源同囡囡食飯拍片個啲
另外 要講下就好似你地話日版白貓冇得救 但你地又有冇諗過你班港豬毒撚拎曬啲錢去買figure 情願做兵都唔去支持下$#馬場 唔白痴咩 其實日版有好多限定都好好J EVA男變 限苦 個啲都好J 但啲無課撚去曬支持叫春潮流同文化 香港玩家永遠只係跟住chok步伐行 出到黎咪就係低汁感性潮文呢啲廢文囉 講經咩 大佬呀你以前玩online驚都畀月費啦 啲遊戲真係紅到成個亞洲都玩嫁 而家啲乜撚野寶寶當哂發哥 張國榮係偶像咁呀
而家？你冇聽過主席個名啲人會話:哇 咁耐你都未聽過呀 Out唔Out啲呀 我真係心諗做乜9 神父就一定係最In? 我反而鍾意聽小妹9up 而家白貓冇突破都係因為香港人自己都唔課金 連自己都對唔住自己 反而我幾欣賞愛子會真係好支持課金文化 一直追 都係追自己鍾意嘅限多 又會拍片支持唔會乜都話要免費就好似特別有優越感既感覺 自己人首先團結課金撐自己 先會令馬場出更多限 啟發到個團隊既靈感嫁嘛大佬 而家無課班人我好想同你地講馬場雖然top50都唔好當佢真係有錢啦唔該 所以白貓未來都好難有好既創作 只係變成一個永遠跟係人後面既地方 追夢？真係不了 香港人，唔好覺得乜都係理所當然呀 用慣左Whatsapp又認為人地係老奉要整個程式For你免費用 冇廣告 收番一年$8好撚貴咩 又要屌鬼 人地開發程式營運乜乜乜你估真係唔洗錢？
鍾意屌就屌 反正我就係咩打手只係感覺個一部香港人好on9

抄人篇野然後改字係好唔道德

又黎抽擊

起馬有改下名

1999 睇到黑人問號咁

香港人唔好再自己抹殺創意啦唔該

應該係呢篇

盲撐垃圾俾人笑到潛水

會盡快抽到

想問首抽要格雷定利亞姆好? 兩隻都好中意

why

台版 邊個係格雷

呢啲叫二次創作 而且係佢本身篇嘢都1999
你哋每人快啲捐八蚊畀我支持本土創作

各位早晨

您好

愛衣

關我撚事咩 次次TA片都冇份玩

比d掙扎去抽應該中

其實抽唔中都係好事
就好似桐狗拎把外掛劍出黎秒晒d怪然後棄驚

咁樣好玩咩

好玩
利申未睇

男角狗也不屌

兔龍TA片

係巴哈見到，台版101

addy好高

太陽

)

why not both?

種票斧拍嗰4下

普限學園

笑撚到仆街

直線抽擊

落樓下萬0惠康全部都係普通果隻朱古力係咪姐係賣哂

1下10萬票

全女全限

沒小夏

小夏上年出左啦

行左三間先得一盒 仲要放左係啲普通朱古力入面 好彩睇左下

乜有投過咩
定全部種票

幾時有得抽新限

你睇清楚up片者係邊個先

禁柒

1000日

分開左係兩個ac

係咪兩隻以後都抽唔返？

以日版黎講係抽唔返
不過台版就唔知喇

期待

沒劍仔派有咩好期待

20金鎚
再送50ex石
再送5粒鑽
再各職突石 各送4
佛心營運

第三盒就中左
畢業

悠木碧

各顏色細石1000粒

人地碧藍幻想每日送玩家一次大跳

Fami通搞的問卷調查 好像會送去運營那邊(？
有什麼想要或不滿的都去填一下吧

超爛日文翻一下大概 有錯煩請指正m(_ _)m

1. 填喜歡的男角和女角各3個
2. 至今舉辦過的活動中有什麼喜歡的
3. 有什麼想要改善的功能
4. 希望和白貓合作的作品
5. 有沒有什麼覺得加進關卡中會很有趣的點子
6. 有沒有什麼想要舉辦的現實活動

4.刀劍神域

有4把劍仔。應該換限拳專定kasumi 弓？

利申兩隻角都冇.....

好快有專人解答你

兩把都唔換

4.加速世界

我

你?

我用昇SOK 拳算

落到惠康得明治買

照買

你俾錢k?

上一頁答咗你
台版會唔會復刻就真係唔知
既然你兩隻都鐘意又要2選1,不如要隻勁啲嘅格雷

話時話,759/百佳有冇賣?
我附近冇惠康

沒

好呀 多謝你

準備好課金

買明治先會中限

台版唔係話有咩貓店可以換返d舊限角咩?

eva變身士
全部form changed
拎eva 打闇

‎今日はアトランダムタワー2・3が再び遊べるようになるにゃ(ฅ'ω'ฅ)
‎2ではウェンディゴの石板が、3ではドラゴンライダーの武器が手に入るので、ぜひ挑戦してみてください٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩

引繼式

咩黎

塔武

屌你樓下張圖

徐々にジュエルを配布して1000日を迎えるﾆｬｯ(ฅ•ω•ฅ)♡
手のひらを返す準備は出来てるﾆｬｯ(ฅ•ω•ฅ)♡

塔板同塔龍武

兩樣都未肝

要補返數

兩個都廢

要配合男龍騎入替??

把武未用過
不過印象中好似都算多石?

塊板加咩

點解我隱隱約約記得有用

好似都有成百幾石

150血 20攻
HP10%以下AS+100%
好唔好用就見仁見智啦

當年步驚龍吊打今次唔通出聶風龍

百幾石已經算多，諗兩諗以前，再望望而家咁易滿足真係好悲哀

死回+火事
MH同PAD都有類似既玩法 好似係

150 血白值好有用
我啲舊角死撑二千血都係靠佢

AMIGO 龍
模組都唔洗再畫, 橙騎藍

放係temp. 睇下仲有冇人敢課金 一掀課金就想嘔

如果出AMIGO龍 TOP0都唔抽

課完幾個星期變廢產真係傻仔先課
不過個模式已經沿用咁耐無得改

個個舊活動嚟

加埋有冇250?

呢句真

應該差唔多,加埋2把武器都有10甩

到而家都仲想笑抽中amigo既人

好彩當年絕對回避

hola amigo!

不知幾可愛

好似係引繼進度
20石 thx

屌佢老母

如果唔引繼應該有260石

老玩家280

冇阿米狗唔好話自己有抽過

new

佛心公司 佛心公司

仲有看板成百粒

有280石

有新入替

仲唔係入替女變
水母個fd
貝殼妹

加隻男龍，玩偽深海翻版

第一眼睇張海報以為係紅蓮劍複刻

正想講,又係呢個feel

搵野遮住兩點
Btw 水母好d

我而家宣佈，限劍甩頭倒數正式啟動

屌,係喎
深海組2.0

大家準備左幾多石

其實得一間比限劍頭
Fami仲係龍女頭
而且最近刷協發現限劍好驚比人清buff

唔該攞走粒星星

嘔返曬俾佢啦
邊撚度有

點解個3好似未見過咁架

有10000粒石

有邊隻唔驚

又係魔王清野既時間

魔王走住嚟屌 限劍食塵啦

香菜黎鳥

圈下自己仲有幾多石絲過啦

啱啱哩次連武器up都未完就新pool

早少少冇buff個堆
紅蓮限
勇者魔王呢d

出櫃機巴打講野唔駛你教

即係點

版任個挑戰又要做d乜
除左協力其他又唔識睇

個波用兩粒星遮住

又幼女

柯煙

行左兩間先有 賣剩6盒

出限前上唔上得返2千甩呢

請一盒黎食OK?

有冇藍色個隻

無 聽講peak唔好食

拆完盒掉落垃圾桶你自己搵

兩盒都麻麻
不過premio叫好食少少

是否很驚訝 講不出說話

好想犯罪

淫底多水 對平胸奶好似啲工口漫封面打格咁得兩粒星

再推一次都幾煩
成個鐘都未打完

上次愛衣今次又黎

好似咁

⼀
想問下最尾兩個個板任點解，新手勿插

好彩停左手冇抽

仲要抽唔中

好似好多石咁

打NM關x次

chok巴先見之明

謝巴

仲有人玩白貓

Wasi都抽卡

跟風買兩包玩下

唉 想玩返但唔記得左個email
有無巴絲有多個ac可以比小弟
最主要唔想重升建築

唔想俾錢但又要齊建ac咁奄尖

Yes
打返篇千字交嚟睇下先啦

十個招待換首抽限劍 意PM

唔洗齊建啦
普普通通就可以
想賣既都可以換tg傾

張卡係包朱古力入面呢個咁濕鳩既設計到底係邊位天才諗出黎

離場好時機

你咁講 咁買嗰啲點計..............

關事既咩

咁應該放邊

一千日限 乳貼蘿莉 點頂呀

屌行左三間都冇
唔搵

就咁放係個盒度咪得

我拆左包朱古力出黎唔即刻食又唔得 on99咁

呢個真呀

識食一定連埋張卡食 幾sweet呀

個塔有EX石派

分左手仲搵ex做乜

但好似多人棄唔多人賣ac

邊個會買

《KEN醬》◆
希望和白貓合作的作品？
- Fate/zero
- 化物語系列
- SAO系列

屌 唔撚係呀
又限呀?

結果同咗加速世界合作
齊齊all in抽死肥仔啦

3選1 睇c社個衰樣多數係化物語

越hit既越唔合作

望住50場協
寶寶就很頭痛

買個密實袋裝起晒佢?

fate撚會理你咩
你有無見過fate係第2隻驚度出合作架

浪漫啲啦 溶哂咪啱囉 倒落個心型模到雪一雪 然後送畀女同事

首先你要有女同事

男角 有咩可能唔被打臉

唔通真係要自己升一個？

去8591買啦
其實白貓ac幾貴下
廢ac你又唔要
好ac要賣幾百蚊都賣得出（睇8591成交）
你等於係度問緊人拎幾百蚊

女同事個個有仔就結婚
有個炸彈已出
下個月又冇咁1000

好啦 我上去睇下啦咁

又係時候問候下啲扮工撚

岩岩放工

究竟會係1億DL出得勁D定1000日勁D,
如果根據當時強度比

垃圾驚咪大把

女武神咪有
summon board
minion chain

正想講女武神
我抽齊晒角色

乳貼限應該星期五上
個池兩星期 完左先到1000日🤔
耐人尋味

都幾難搵到cv勁得過1億限

田村大魔王掛
不過幾想雨宮天黎

刷細紅都係曜日刷? 有兩倍

1億個三個已經殿堂級

要再老屎忽d得子安個d 但已經配過白貓

丹下櫻？

10星協第一個
兩倍一場60粒
咩色都有任君選擇

白龍咪丹下櫻囉

塔任同島任派石量有強烈對比

綠川光同國付田 都有機會配千日

有本事隻變就雨宮天配

唔是好夾隻洗衫板變

水之女神

今日派返400 回返上次果筆武器數

屌 個塔咁啱有一個型係無勁角 用啲垃圾角打到去8f 隻狼打到2046都未死 又唔比同人協 咁就卡左係到

半年前既關都無角岩打？

又限

得 早見劍同法 仲有霞拳 唔夠打
其實係咪我問題
最主要係最後果關打唔痛隻狼 時間完仲有半條血係到 啲角太RJ

石田彰同保志都未配啦
話唔定整個林原惠添

咩關呀,咩型
不如你貼你果個型有咩角

塔三( 6)
桔劍
黑肉雙
西瓜斧
早見劍
看板龍
獅三龍 好似係咩法王
獅三拳
霞拳
早見法
上一兩期票角 白色頭用冰果隻男龍
係咁多

忍者協入場用限拳開完s3隻野已經比限劍秒左

個隻狼無印象係咪用突系打
但我見你打斬魔都打唔入就用突啦
兩隻龍騎應該都輕鬆過

試下看板龍同獅三龍得唔得

試下先 最主要龍無乜武 得金魚 同 偵探

邊個今晚要迫地鐵咁陰公豬

無地鐵唔識返屋企

有排未到30

巴打有沒20

吓？大把人O緊T啦 話知可以坐火箭返屋企 關你咩事

岩岩收工

未收工可以笑到最後

九龍交通癱瘓
地面車禍 地底港鐵又死咗

原來買三盒有優惠
allin先

大學畢業無耐

d人排兩個鐘都未上到車

me就已經返到屋企unun腳坐係度追post

20歲後d時間過得好快 轉眼間就30可以入藉做魔法師

地鐵死幾多次 班港豬咪又係要搭

好彩等咗4個字就上到車返屋企

密到.......仲要咁難抽

very agger

成班90後

吓？做老細班廢中廢老點會喺白貓post出現 個個唔係屌緊秘書就叫緊私家雞啦

唉唉唉唉

有咩方法可以補魔
想好似chok人咁多魔

幫chok含

幫chok chok兩下

我用晒喇wo..

咁就有兩把素 我愛白貓

公平咩

想問下洗唔洗換定限拳專
我得sok隻夏拳

唔換啦
SOK夏有排先解

Chok下個月就有兩隻神解

為左隻唔知幾時解既換真係曬氣

係喎 未解又出新限

就出新限,但又要追限劍

變石

出完先解肯定仆直

算啦唉

5月先解喎大佬

咪出完先解囉
1000day限又出啦

隨時出多期

下次隻限會毀滅世界

打甩限劍頭

開2倍打15星咒啲大武器石有16粒

CHOK囝又齊一SET舊限 原來佢咁歐

個節奏隨時準備雙限pool

一場咁春耐
要打不如打單機果關曜日塔

兔龍/限劍掃場好快
新曜日關得1/2種武石
唔夠#

順便打細石
幾時先出齊職
出齊就可以衝rank升50lv研r石

而家打咒都好和味
4職武器石 細60粒 中36粒 大16粒

頭先見到神同法老
唔知仲有2個係邊個

得2個 BTW 我淨係見到個神兼法老

法老黑劍神

水母限聾peak preimo
chok好似全部都有

應該講緊開房果個

神兼法老
非洲寶寶點跟

用課金力

矛錢

求其dl開新驚抽一下大跳都中到單限 都唔明點解會抽唔到

on9又講舊年

我走囉

屌 鬼妹把野我比Maru用仲勁過咒

家陣咒只對某d角色有用
特別係得技能倍率高既

乜撚易抽 我就四星都見唔到

星火仆街死

block左佢算啦

又死ser,定執左

終於執

死ser

抽限入替人 非洲的冠軍
怎會與那限角親熱蜜運

仲非洲過寶寶
橙

差唔多全隊灰衫

你唔講我都見唔到一金袍

執啦 假load

而家連2星拎饅頭都load
搞到空歡喜一場

玩耐左唔load都會中
Load唔load已經唔重要

法老語錄

無可能fate

有 為誰煉金

其實應該係咁問

白貓撚會理你咩
你有無見過白貓同第二間公司出合作架

對上已經係hunter

吓？咩hunter呀？有合作過咩？

c9都有劍 我唔想做人

舊時白貓全盛期果陣都可能會考慮下同你合作
依家白貓同屎無分別
FATE洗鬼同你合作咩

全盛更加唔會啦
Direct competitors
會直接影響到FGO收入
仲有機會搞到部分玩家過檔
而且大公司對大公司
白貓實唔肯讓太多比Fate
反而白貓唔掂個時求下人可能得

屎都玩既人究竟咩心態

有限劍既都係死法老

你係咪直線笑自己玩糞驚

你典知

後爺

Chokb

搞清楚TM嘅fate series同DW嘅FGO先
仲有，同唔同TITLE合作，除左TM &ANIPLEX共通外，要搵嘅公司都唔同，版權係分散晒
最公廁嘅UBW或者稀有嘅Zero要搵TM Aniplex UFO
上面條片嘅Extella就要搵TM Aniplex marvelous

仲有，月廚最多只會n修而唔可能過檔

星虹板任係打d咩

台煮ho ball

艾粒$#

仲以為入錯post

係你班法老迫死chok

留名等睇chok 1000限反cap

佢仲有沒石

有邊次入替係佢冇春到

朱雀

你睇清楚啲
抽完一日唔洗已經春緊朱雀垃圾

Btw, 朱雀bbg 槍第一wor

人地show off緊抽中姐

手感0

做乜鳩星期二個劍雙刀任又無鳩左呀

未3點

柒左唔好推

收到

我愛白貓

重有課

大家細聲啲ok

落樓下望下惠康有冇貨先

紅色狗都唔屌

我尋晚食完一盒之後今朝咳到仆街

未撚見過藍色呀

真係咁好食？ 好似個個都買咁

無咩特別 但食落都值13個9既

買卡送朱古力

甜到生cancer
但當過下手癮都幾好
反正點諗都抵過助養馬場

咁既話無咩興趣

周邊產品應該都有份助養馬場

馬場首富project

葵興大連排惠康仲有貨 出手吧
Btw 一開第一盒中悠木碧ss

冇人貼白貓

仲有update 1鍵升80lv

筆錢應該係一筆過唔係逐件計

想問個封面同內容有冇關係

62 combo 家陣好似pad咁 combo有增傷？

岩岩嚇死我,以為冇得捽

累計黎姐,嚇我唔到既

玩combo 龍女又嬴

計combo
龍女真係可以戰到執柒

btw 有更新咩 app store好似唔多覺有咁

ios未有

顯示啫，又冇實際分別
可以去設定熄咗佢

<blockquote class="twitter-video" data-lang="en-gb"><p lang="ja" dir="ltr">また、ダメージがヒットごとに表示されているものを、まとめて表示できるようになるにゃ٩(๑❛ᴗ❛๑)۶ <br>この設定は、ＭＥＮＵ＞オプション＞バトル画面の設定の「ダメージ表示をまとめる」でＯＦＦにすることもできます(◍•ᴗ•◍) <a href=" <a href=" 【公式】白猫プロジェクト (@wcat_project) <a href=" April 2017</a></blockquote>
<script async src="// charset="utf-8"></script>

用黎計總傷,hit數幾多掛

遲下皇冠條件係99combo

貼錯

啲數字終於好睇啲唔會擋住哂

睇真d布歐張圖有爆擊

即係而家打木人會爆到擊?

試捽西技終於唔洗考眼力

你班友重笑鳩$#唔放星狸

睇左更新內容

原來係顯示總傷害 布歐個張打飛機圖黎

An機都放出黎

冇乜人炒車好彩

又真係清楚好多

有冇火龍女同有鳩劍既對比圖

幾正個設計
火力廚以後可以易鬥火力好多

影影吓影咗張好靚

啲柱太少血

啲字舒服左好多
白傷狂疊上去又爽左

原來龍女真係閒閒地2-3百萬

唔好以為咁樣我會原諒$#
拳黃圈 槍jg 雙飛刀
spr 毒蛇個距離

用拳角都係上唔到combo圈

$#做野啦洗你教

唔留d空間下次點進步

條橦唔夠血俾勇B玩

留名睇台仔又話佛心營運

冇新活動
千日你老母

留名等睇十六連擊

有碌柱先發現
勇b二技中距離先係最高攻
未上bluray已經2百幾萬
上到bluray4百幾萬

等我10秒

樓下2間慧康都冇固力果

你試下係門口附近d特價架睇下

新限劍打到幾多

飛天5百萬up
laser2百零萬

冇睇wtf

呢個包裝入面有卡？

惠康有個架係專賣日本零食, 未必剩係攞朱古力個排架

好心佢木柱多D血, 捽2,3次都冇左

沒,封面一定有白貓角色

整一半唔整一半

起碼都要一億血先夠用啦

放棄

原來雙刀夏一set普攻係一百萬
拉打一set有二百萬

我隻an斧1set都有150

都係𠴱句
$#肯拎啲試驗用星狸出黎未？

垃圾慧康

加個踩制reset都好吖

估唔到買朱古力都要叫春

白貓好野

即係無入貨囉

佢個個係原本包裝黎

仆你你街龍女捽到700萬

手指還好嗎？

原來白貓又退石 未更新抽幾多全賠
ver1.1.12未満で3/31 16:00～3/31 16:10の間にキャラガチャで消費したジュエル返還

以後唔撚更新

抽左舊pool個堆姐
個時咪上黎話見唔到新池

又食又拎

大間啲通常有

得舊包裝

又估唔到黑翼弓咁大力

金毛仔真係勁撚到

後面幾下追擊太慢斷combo
加埋過百萬
未神解啲傷都追到

限劍一SET普攻都有一百萬(兩隻都係)

訓醒個教,望到咁大反應
糞營運都叫左2年
唔通課JOR好撚多條氣唔順
又怕講出黎俾人笑?

終於test到an妹一set普攻有幾多
之前太快數唔到

有人買到,你問下佢地咩區買啦

之前去現視點買就16蚊盒

唔撚係呀 求其出啲野俾你地丁啲角總傷害就熱烈推post

斧職

魔王咁廢架原來 二技全套6秒 唔夠an妹1 秒全套普攻

一早話左上唔到異常掃怪唔夠力

而家先知課得多會比人笑
究境邊個笑邊個都仲傻傻分不清
人地叫冀營運就係抽唔到勁野先上黎紓緩下心情
但d人連續抽到兩期勁野又糞抽唔到又糞
咁大個人好玩唔玩玩屎

魔王不嬲都唔係賣火力架喎

快d多謝課長

原來真係仲課落白貓
唔怪得起曬鋼咁大反應
好好笑

一套二百萬都唔夠力

打咁耐先一下,火力黎講其實真係好低

會盡快幫條柱上狀態

不過協力有人加攻同上異常就差好遠

今日又學到野
呢期潮流興玩屎
同埋課白貓會比人笑

邊個課過金

多謝寶寶又塞錢入我袋

除開6秒
Dps先30萬左右
掃12星以上應該會有感掃一陣先死

有人加攻就去到10幾萬一下
異常呢個當佢無算啦

屌 點解我三間都冇

同隻game一樣 你地有 我冇

759平D 定惠康百佳?

北區呢d邊境地區有喎

屌你老母個個係度曬魔王

759冇買

如果你計dps的確係唔夠力
但問題係佢技組連同被動太好
加上改埋唔洗儲3段，基本上手殘用既角黎

惠康得紅色
百佳會唔會有藍色

我呢邊差唔多間間都有

的確係
唔多食buff 當佢得1招技咁用

純買朱古力黎講
優品360仲平

講真玩咁耐，除左打咒無開過1技

終止明曬
之前無答既終於開估
唔怪得出把勁少少既弓,人地叫唔好換就起曬鋼
人地問佢邊撚度有咁多野4換1又唔答
原來係課金_
唔怪得之咁緊張白貓
仲要睇白貓既前瞻性,唔講仲以為炒緊股
依家真相大白

曬完未呀 唔想入黎

你呢邊即係邊一邊

啫係嗰邊囉

牛鞭咩

優品未出掛 我記得上次好後先出來賣
惠康就近葵興石蔭間惠康仲有八至十盒 可以博博

招1技平時唔用
有需要吸怪又發覺好有用

3技就初見剋職先用下
依加啲三技豪華好多

係wo,唔記得仲有呢間

下？原來15石都無

好啦比你嗌白貓係屎係寶寶啦

仲有價真棧

15石都無係慘d ,我明既

屋企附近冇

明架啦，所有法老都係課金王
星火果d原來一直課金唔講出黎驚比人笑

6段變45段
捽左極限可以有正常7倍既力
就算平時都係右邊25段,20幾SP就打400幾萬

嘩 屌你SE 洗唔洗執得咁柒快

睇黎又可以挖返出黎binc
15石抽一把
同4換1換一把
原來條數都係一撚樣15石
邊個國家既白貓可以用15石抽4把4星武黎4換1,介紹下我玩
寶寶一直都係叫人唔值得4換1,但抽到就緊係留

睇黎有人又柒jor喇

你E家先知黑劍課金?
做乜啫你

SE式營運

係咪應該講返句,多謝課長俾機會我地有驚玩

笑撚死，原來連自己問咩都未知
問我邊到4換1，咁我真係答唔出，
因為我抽返黎，梳

你咁明白邊到咁多4換1，咁你解答都好正常

寶寶建議吠之前都係考下古睇下講過d乜
獲獲前言不對後語咁柒法
唔係幾好喎
寶寶都櫈你難過

屌 反而白貓呢啲垃圾重係到獻世

加油努力
推post靠你地

呢度唔講得垃圾,屎,糞驚之類
唔係有人課左金會頂唔順發癲話你垃圾都玩,做乜唔去堆填區

你地慢慢格劍 唔好燒埋我

相嗌唔好口啊

唔通為左一句唔存在既說話走去考古？
點前言不對後語，cap圖黎睇下囉
定又黎唐英年？

同埋我都係覺得d人鐘意玩屎都幾好笑姐

床頭打交床尾和

話咗se 始終係se

屎，我係一篤屎
人地渣Benz, 我就玩貓屎

唉屌 垃圾SE
繼續渣撚住DQFF過世啦

又大戰

Se隻格林都幾犀利 這一刻仲未中止營運

隨手都搵到

唔知大家有無睇到個換字
寶寶就睇到(順便bin埋話寶寶係2打6,無魔王9up隻角唔識玩果獲 )

寶寶建議你都係唔好再出聲
越講只會越柒

大家打和 SUPER

又拎返把弓黎玩
好心兩條GAY佬買R20玩 LA

死喇
白貓PO出現咗 黑劍X溡寶寶CP 邪教

上次咪解釋左
原來唔知2打6有無隻角叫7

咁點樣前言不對後語呀，定係7就=前言不對後語
咁你而家都7緊喎

寶寶都知自己非洲架啦
大家15石抽唔到返黎係大家既錯
要反省下
把弓真係值15石抽返黎,呢個我都認同
但寶寶叫人唔抵唔值得4換1,唔知點解會變左俾人笑15石1抽就有都唔抽正傻仔
真係百思不得其解
邊個15石抽唔到既真係慘慘豬

鬼叫寶寶非洲人次次想連專都要4換1咩

溡x黑

日日係到洗板話非洲寶寶呀係到洗唔知幾多次板

加上話限拳打後隻隻廢產

連廢產都抽唔知邊個7d

送出加太賀饅頭一千盒 價值2萬五千蚊！

煮直又唔係度

大佬呀，邊有諗到咁痴線架姐

廢產黎架，邊估到話廢產既人咁都抽姐

俾獎金 數百萬當係碎銀

既然唔知人地有無隻角
就實牙實齒咁斷言人地一定無隻果隻角
話人地無果隻角咪係度鳩up放生埃,唔識玩咪吹水
然後人地話有隻角喎
咁都唔叫柒jor
寶寶長知識了

前言不對後語係話寶寶嘈咁換都係講緊唔值4換1
然後原來有人法老15石抽返黎,就周圍話4換1抵呀,換啦
4換1同15石抽返黎原來個cost係一樣既
屌你真係好撚on9

抽唔到 del驚

把野勁我叫人要換同我15石抽返黎有咩關係
我話我抽返黎係答緊你我邊到咁多素劍
你無素劍係咪走去換左d廢產武呀
唔好7啦，有本事素左佢囉

拿,我就搵到圖出黎
不如你搵返我話限拳打後隻隻廢產唔好抽既圖出黎啦
有圖有真相喎

有人夠日日偷偷地咁吠啦
唔理佢成個禮拜都仲係度日日陰d陰d咁吠
咁寶寶話非洲都唔係好過份姐

不如解釋下,點樣用15石黎4換1啦
寶寶好想知

定你又唔想教大家白貓知識呀?

我有叫人去考古？

有追開post都知專家發表既偉論

限拳打後期期垃圾

原來條友仲係睇唔明

咩15石4換1

係咪shot上腦

我話我抽返黎 同叫人4換1

變左15石4換1

喂，我抽步驚龍把野返黎架，你地快d4換1啦

吊你咩，點15石4換1呀

做咩無lala又開戰

相愛相殺

This is

唔知邊撚傻鳩睇唔明
寶寶由頭到尾都係話4換1唔抵
然後條傻鳩話15石就抽到啦,唔係15石都無呀?
咁即係條傻鳩認同寶寶唔好4換1 ?
但之前佢屌寶寶架喎
咁佢講佢自己15石抽到做乜呢?
既然佢自己都唔係4換1,
又做乜拎4換1同15石抽到黎比較呢?
個cost唔通係一樣?

限角專 難抽到呢

re島推左幾日終於追到限劍

有島RE

真係慘，自己問乜都唔知就以為質緊人

好啦，列點出黎條被都睇唔明真係可以砍掉重練
1.我話我抽返黎，係回應你問我點解咁多素
2.把野勁，我叫人4換1 你話唔抵梗係吊你咪害9人啦

點知吊吊下先揭發到條友原來話廢產都抽既法老姐

之後又轉軚話抽到可以留 勁角唔缺charge
咁你都只抽/玩勁角架姐不如素左佢啦

拿
寶寶絕對無叫人唔好抽武
寶寶肯定有講過4換1唔抵,但抽到把霞弓就一定留,把武係勁但唔係必換
(歡迎binc,不過限拳打後隻隻廢產,仲吹撚到話個撚個都知我咁講喎,寶寶真係唔記得喇,快d搵返張圖黎bin我啦)

佢自己15石抽到,寶寶話4換1唔抵,然後又俾人陰d陰d咁吠
明明個cost都唔撚同
問佢係咪15石就抽到4把素返黎換,條友答唔出結果為左逃避問題又走返去講咩限拳打後隻隻廢產
唔識回應唔係走左去講第二度囉

仲有唔好扯返上次d話題啦好心

今次係想研究屎都玩既人係咩心態

4new
公平咩

仲有唔好扯返上次d話題啦好心

限拳打後隻隻廢產<--------bin自己屍?

5個回應都未夠,就bin自己c
咁樣真係好咩
仲要扯返d唔知幾耐之前既話題
雖然寶寶自己都真係唔記得有無講過
但剎那有無出左半年,應該都唔只上次既話題

兩個都打左咁多字, 一於打和啦

笑死人，唔回應你又話答唔到

自己拉返上去開頭邊個扯開話題先啦

呢d唔洗考古喎

真係慘
自己質自己
原來有人鐘意玩自屌
將自己碌鳩插返落自己度
咁睇應該好玩過屎
對比自屌
屎呢D真係無乜好玩

SUPER!

係愛呀 哈利

情若真 不必相見恨晚~

真係無得救
我今日問玩屎既人咩心態
條友話課左金所以唔gur起鋼
之後問我點解咁多素劍，上次問我我答唔出
之後一直扯開話題

講起課金
日本amazon課金點解咁煩
冇日本credit card係咪只能買jp itune gift card

唔答佢就答唔出
答左就我自己扯開話題
中左計添

叫人唔好扯返D舊話題
然後自己拎返D半年有多既野出黎講(仲要唔知係咪真係有喎,人地咁話就咁聽啦,吹撚到個個都知喎)

仲有唔好扯返上次d話題啦好心
真係望一次笑一次
想人地收皮呢,唔係講D野出黎收埋自己皮既

唔係

自屌+自己挖個窿俾自己踩然後話中左人地計
識玩呀
寶寶很確定好玩過屎

愛你恨你 問君知否～

係combo時代下惡魔收左皮

吓

這陷阱~這陷阱~這陷阱~偏我遇上

呢位巴打就醒
想轉移視線

ok 仲點列等你死得心息
我見你自己仲未知咩事個樣真係見一次笑一次

1.我問玩屎既人咩心態
2.非問係咪課左金所以唔gur起鋼，課白唔敢講出黎驚比人笑？
3.我話課白貓會比人笑?邊個笑邊個仲傻傻分不清？
4.非話 哦，原來你課左金，唔怪之得上次問我邊到黎咁多素劍換霞弓我答唔出啦
5.然後我就貼左張霞弓抽返黎既圖

之後果d唔列啦，正常人睇到呢到都明

真係唔知邊個笑邊個

隻惡魔斧?
依家真係越來越多野打唔入
呢排拎出黎清D限職關,勁多野DUM完落去都唔死

大家心平氣和

正常人都睇到你係度自屌緊
邊有話唔明

OO嬌喘一聲，倒在XX既懷裡。

又打架

兩位黎合唱首滾

如何 在你心窗一角 朦朧呈現我的愛~

列幾多野都解釋唔到點解要自己屌返自己
呢個PLAY係乜玩法
高人真係高人
玩既野都唔同D
唔怪得玩屎睇唔上眼

課白貓會比人笑?邊個笑邊個仲傻傻分不清？<
SORRY 係真係幾好笑

係打情罵俏

好撚低質 句句都無理據SUPPORT
真係好難再同佢正常講落去

唔通白貓翻生個POST推得咁快

收到瘋有花生食

玩自屌喎
我都幾肯定正常人唔會咁做
又真係幾難溝通
邊撚度有正常人會明呢D乜玩法黎

無理據呢句真係笑到腸都執唔返
唔通為左一句唔存在既說話走去考古？<你講既
所以寶寶就考左古貼左圖
然後就
(我有叫人去考古？

有追開post都知專家發表既偉論

限拳打後期期垃圾)<你講既

有追開POST都知<-原來呢樣就係你既理據
唔怪得之真係無正常人敢企出黎支持你

今日冰結日替2倍
刷佢老母

Hi

路過

可唔可以入去企

企+1

喂 醒水啦

有追開POST既都知寶寶鐘意企啦

上面果D唔回應啦, 廢事一陣答左之後又比人話咩自屌扯開話題加上真係太低質

答你最後果句
唔怪得之你有龜頭呢D正常人撐你啦, 又有我道忌你

第3個企位比我得唔得

成日嘈埋d無無謂謂既野, 到底係太得閒定咁熱心上forum

聽講有人見我有劍想輕生

咁我都企埋得唔得 ?

我蝕底啲 用限法❗️

我開嘲諷ok?

得番dps位？ 跟唔到⚠️

真係道德高地
長知識了
講唔嬴自己知道挖窿俾自己踩中左=唔回應啦,好低質呀.點同你溝通姐

龜囝係咪正常人呢樣我都唔知喎
起碼佢唔會無啦啦自屌又唔洗做乞衣走黎乞連登ACC
應該都叫正常過你

今天終於知道玩屎既人係咩心態

係人都知寶寶鐘意推POST

有冇人諗住趁呢幾日追埋限劍

個post 好gay

有撚都追?

有追開POST都知寶寶唔是GAY

遲D好睇呀
收到星火準備回歸
條友都係白貓好手黎

到時希望有人繼續發表偉論啦

TOP1喎
過幾日唔知會唔會變TOP3

你1定0?

早抽早享受

你有無追開POST先?
無既你唔會知喎
唔係人地話你無理據架

有火龍女/兔龍連步驚雲專唔洗追

玩屎既人已經唔係用1同0可以驅分得到

你應該係強攻

收島瘋又有花生食

係喎
鐘意自屌果D叫1定0?
定係叫10仔?

完左

無啦, 我表演自屌姐

冇

人地就爽啦

又攻又受
雙重享受

潶 次次開片開到一半我就唔明佢地講緊咩
就好似阿樂睇住悟空比達打架閃黎閃去咁

咁個仔鍾意玩屎點算

你的愛還不夠啊

有冇人總結呢3個鐘發生左咩事🍿

睇睇吓又想儲返幾張

一開完技就唔見左條柱

btw 潶

潶閃黎閃去

唔好因爲我輕生

曬完未呀撚樣

個post快到呢

我記得之前有人話
隻勇者招S3係雪村招S3既5倍

有追開POST既都知喎
你肯定無追

隻限劍咁柒
我都唔屌啦

仆街死

又行得慢 啊婆都快過佢

姐係唔柒既男人你都照屌

艦長幾正

花式

曬曬曬

吃不到的葡萄是酸的

望住果50場協唔係幾想打

等我踢爆你冇朋友

如果佢d朋友未棄game 你一定唔敢串佢

愛你老寶

有追開POST既都知寶寶又非洲又無朋友

咩無朋友呀, 龜囝咪佢朋友囉

我都唔想打 1場0.5石

都係魔王BBG最靚女

YES

最好用 夠晒hea 沒有之一

開完會返黎推左七頁

鳩層

又偷偷地陰D陰D咁吠左下
望到就慘

呢到組到團可以打15星既
我自己就全部1星拎魔王掃曬佢算

性女BBG最正

金字塔最底層 永遠俾人壓榨

食左字

神父後繼有人

我自屌緊唔洗理我

原來黑劍咁耐冇講野係走咗去考古

無計啦
人地係都要我比證據佢證明佢點7
一陣佢又係到沾沾自喜就唔好啦

不得不讚LIHKG個追故模式
既方便又快捷

感受到黑對溡深深嘅愛
係愛啊哈利

句子重組
限拳打後隻隻廢產<------
無上次巫女咁抽唔到唔洗玩既FEEL

考左成粒鐘古
唔係咁想引人笑下

原來有人唔識字
梳
我唔應該笑文盲
有無教授出黎講解下
限拳打後隻隻廢產
同呢次無上次巫女咁抽唔到唔洗玩既FEEL
兩句野既意思有何相同之處

想知隻限劍點配可以打成千萬
我果隻打得果半條柱

繼續考啦,我知你仲考緊
我都想睇下係咪真係寶寶講過唔記得,太耐既事喇,靠你了
唔係有你真係無咁多笑話睇

上齊6款基本Buff+拎咒
不過平時都唔會拎咒

你睇下你
我幾時話張圖係你果句野呀
我圖下面明明寫住神父後繼有人

唔怪得之我把霞弓係抽返黎同叫人4換人霞弓
可以變成15石4換1

好啦, 我都估到之後你點回應架啦
我自屌緊, 唔洗理我

我估佢上左開場30秒攻速同防石版

換隻露卡出黎上左個BUFF先跳

咒 試下先...

歡迎繼續考
繼續派笑料

泡菜戲好多歡喜怨家最後會bbq大團圓好甜蜜咁結局
利申冇睇

試玩隔離台版隻新限，偵探時期打到3000萬

真陰公
諗唔到點嬴
就走去挖返D陳年舊事出黎想攞尾彩
真係笑到收唔到聲
自屌男真係浪不虛名

收到
即刻轉會

隔離版啲角隻隻自帶十個八個buff
好癲

實戰3000萬 日版應該要過多半年先得

艾爾莎咁快甩頭

台版路線正確
反正強度都控唔到
不如爽到底
隻隻出到老味咁勁
夠爽夠大力玩得過癮就得

咁又冇咁誇，呢隻疊完3000萬艾爾莎已經完左幾場

收艾露莎AC

chok

CHOK同你交換OK?

拎專都打到千萬

我又唔放AC

用呢幾塊石板 同埋用專武
靠自己都上到1000萬

利申 未齊建

晒限

冰結遊樂場

好似入返塊復活版好d

台伏全部驚我都覺得殺雞取卵

搵完一筆咪夠
手遊本身就快餐
邊似以前online game咁長情

台伏既安拉驚我都覺得佢地係殺雞取卵

拎專我都試過打到千萬,3下爆曬一下3XX

瑪奇11年 仲未執

台版天堂應該都差唔多有20年

以前啲驚都仲ok既 呢幾年開始個堆你唔課真係等比人屌打 尤其有pvp 開紅個啲 仲有班台灣佬最叻咀炮

台仔M慣
越仆街越垃圾越呃錢越賤佢地就最鐘意

台灣玩online game8成係心智未成熟個班 贏一次半次就串柒柒 變佢皮個陣就潛到去馬里亞納海溝

收皮啦

刷緊島

出面因為一個女學生而癲撚左
入黎避避先

同近好少入熱門,啲野好煩 咩都大戰
所以而家通常都係入動物台 白貓post同最新

咁似岩先同寶寶嘈果條友既

呢到都好危險, 有人玩屎

想靜就入時事台 block咗幾條友就已經冇咩post 真係神奇

想問塔3限龍職果關,有邊隻過到

白龍, 月見

岩呀

連登個朵起左之後出面就立立亂 成班打手五毛係度日日開戰 又有班盲毛係度跟風屌

除左鴨屎台同動物台之外其他台d post都唔係太想睇

你有邊隻龍?

神解月見,步驚雲,神解小滴,青龍,應該都幾多下

同埋呢邊真係多左好多小朋友

連登有兩個地方好on9

一係你block完人 但係出面都係見到佢開d post

二係無得block哂成個台

一句講晒，有冇步驚雲專先

唔嘈又邊有人推post

近半年出嘅龍騎
配把上毒/燃/暗嘅武
上完狀態隨便打

人都死左 係都話人地錯導致這壇野
連登有無咁七多小學雞

舊登都差唔多

只係連登一開始太過和諧

d打手進駐入黎之後個反差好大

龍女連步驚雲專過到

請去主題列表設定 剔一剔就唔會見到

呢度都有一隻柒劍啦
唔夠人講=唔回應你啦你好低質
話人講野無理據,自己既理據就係有追開POST既都知啦
同之前果個咩
我D朋友全部無玩之嘛,唔係無人撐我喎同一原理
真係人不要面,天下無敵

上步驚雲專應該職安真漢子都過到

我ios見唔到有

仆街 自爆咗用垃圾an機

好多人答,白貓post 好有愛,btw我手頭上龍職得地盤佬,偵探龍,23龍,能登,火車龍

你不如整理下自己想問咩問題先啦
低質狗

答撚左咁多都話無答佢

原來盲都識上網討論

有狀態武嘅話呢啲夠打啦

我第一次出係用能登打 好似係

仲點列問題出黎啦吊,好撚垃圾
屎都玩既人係咁上下

全部都係你自己講過既野黎
絕無老作
自己考古啦柒頭皮
考左成個鐘古考段唔知做乜鳩既話寶寶神父二世就拿返咋沙當嬴左
笑唔笑死人呀

仲有唔該唔好又重複問我答左果D, 廢事比人覺得我煩

屌

當贏左? 定你當自己輸左呀
做咩姐你

學生妹單野 真係唔敢講野

依家邊撚度仲有問緊你野
純粹繼續笑柒你咋

真係好愛白貓
AN機都玩到咁耐

下次POST要作法召返現充煮直上水

無啦啦係到笑,都知你玩屎玩到傻撚左